梁振英接機出醜 中共大內總管震怒

中國國家主席習近平和彭麗媛訪港首日，表面上「順風順水」，實際上讓內地和港府的保障團隊最高層均「嚇出一身冷汗」。據外海華文傳媒「博聞社」報道，從特首梁振英夫婦接機出醜，到機場紅地毯太短；習近平講台沒有鮮花，再到現場記者竟「大聲發問劉曉波事件」等，均令習近平的「大內總管」栗戰書感憤怒，栗更因而罕有地發脾氣，怒斥保障團隊第一階段的表現。

栗戰書個女有香港身分證

關我鳩事咩

嬲飽佢囉

咁咪姐係陀地？！

123

陀北

其實以前董建華建議過，發展香港為「鮮花港」，媲美鹿特丹，廿年都「落實」唔到，難怪「震怒」

樓花大賣咪得囉